1000mb光纖上網+家庭Plan

HGC 1000mb光纖上網 18年12月停
另外想連埋手機Plan 一齊𨍭
TG: Heh6576